有冇人成日好驚自己比人post上私group罵唔敢亂講話😞😞‼️

講句野都要左度度右度度先敢講😭😭‼️

topic:唔敢亂講野‼️

屌你米奇老鼠又負評‼️

小妹😞😞

你日日都比人po‼️

屌又自私谷

唔洗問啱啱同你d親密對話又比人post左😭😭😭‼️

抵啦‼️

生駒谷招人‼️有意番高登pm馬拿豬(八力)‼️

pmed‼️

六天工作放break留名‼️